大家點睇女朋友喺hall同一個異性同一張床...打機

其實我已經慣咗
純粹想問
係咪得我一個 海納百川 有容乃大
利申 以前住差唔多嘅hall 但唔會同女仔單獨一張床...打機

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

無得避
以前係hall 都抽唔小女仔水

R痕啫

打機姐 諗咁多做咩 咁都信唔過條女

咁你咪做返嗰個異性，唔好俾其他異性同你女友同床打機

講真
我以前都好守規矩嘅
我都知冇得避
所以慢慢我自己都慣咗
但係有時真係揪住楸住
好多時都係自己早啲瞓
睇唔到聽唔到當冇事發生
咁佢每日朝早先瞓 我就唔理了

信得過但都係會有介意

我入唔到佢個hall

都冇得點㗎啦

樓主加油

珍 所以上嚟叫下春
講真都一段時間 都放低咗

netflix and chill

叫你條女做足安全措施

講真仲要唔知要頂多幾多年

你知依家啲女瞓覺條褲幾短
畀著我都覺得唔係好安全

咁你知唔知個異性乜樣?樣衰7頭應該可以放心既

城大經常有

冇咩印象咩樣
但就未至於樣衰7頭

城大就不嬲都唔係好地方

你條女同個異性既畫面已經係我個腦到浮現緊好似a片情節

其實已經持續咗一個學期
我每次都係早啲瞓 眼不見為淨咁樣慣咗

試下2個月唔屌佢，之後就會發現西窿闊左

唔好咁啦 我有男朋友架啦

有男朋友唔會刺激d咩？

垃圾政府幫我哋揀埋三罷封路開花地點

飛機

住hall係佢嘅選擇嚟 我亦都唔會干涉佢想住幾多年
所以唯有毒撚自我承受

開頭都有小小尷尬, 後來D女連換衫都廢事行埋一邊換, 日日係ROOM飛釘

我男朋友之前都係咁 同啲女仔同一張床玩...不過間房好似有其他人既 幾個月都係咁 但我都介意咗好耐始終有條刺

打飛機咋?

咁講真要走嘅就走
要留嘅自然會留喺身邊
所以我都慣慣地

呢啲大學生活實屬正常
單獨嘅話真係好la住

會惹你肺炎

打機定打飛機
中出幾次飛左佢算喇

見唔少住hall背住男女朋友偷食
利伸住咗4年

屌，好簡單，你send條同另一條女係張床度打機嘅片比佢，如果佢發爛渣嘅就同佢約法三章：大家唔準再同異性癡咁埋，但係如果條女咁都唔嬲呢，準備掟煲都得喇，條女已經唔在乎你了

不過佢次次都自己上去 我叫住佢唔好都唔理我 或者巴打你試吓同女朋友溝通吓？

+1 以前見唔少

雞嚟

佢會同我講佢少啲lol
記得上次打畀佢 咁啱佢同條仔打機
然後佢講多兩句都唔係好想
好快就收咗線

講無撚用架，呢樣野要對方感受下先得，如果佢咁都唔care真係分得手

著左我對西瓜拖鞋呀

條仔就真係打緊機
你條女就幫條仔打飛機

佢唔理你就一定㗎啦
住hall for fun一定 自己住過hall知咩事
不過你試諗下溝通又點
佢一日住hall就一日都係咁嘅樣㗎啦
你同佢講 佢最多咪話少啲 避忌下
然之後夜晚去咗邊你就唔會搵到佢(同friend玩少覆機都正常嘅)
其實講真除咗自己介意 都係講個信字
信就信佢嘅 但點都會揦住揦住就一定

沒事兒
咱們是只是朋友

well我多數自己硬食bad feelings
因為我過十分鐘之後就會自我收皮
佢有同我講會盡量避忌下嘅
講個信字啫
住hall 嗰陣都預咗 會有呢啲事情發生
但冇諗到自己都係有d介意

真係扯一扯就可以插入去

屌你睇過

唔使諗啦
入到去for fun玩下一定有
甚至出埋軌
你自己都熟你女朋友係咪貪玩
你最好唔好提 令佢覺得你煩仲快完
除非你覺得長痛不如短痛
否則就隻眼開隻眼閉

所以話依家年代既港男幾撚冇尊嚴，俾條女咁樣踩住上都得既

唔係信唔信嘅問題，係夾唔夾嘅問題，有d人係可以容許伴侶同異性玩得埋d、唔上床就ok，有d人係行埋d都接受唔到，如果呢兩種人一齊左但係又改變唔到思想去迎合對方，結果一定係散，越遲散越浪費大家時間，不如早d搵返個配合自己步伐嘅另一半

我唔知上面D人係住咩hall
有男朋友仲同異性同一張床
雞格先做得出

樓主條女好好砌，男同學拍過都話爽

有男朋友都著晒超短褲仲要同一張床
中出拍片即飛啦

一定貪玩ga la
我都隻眼開隻眼閉咗好耐
我就係唔想提 因為知講黎都冇用
所以先上嚟開post自嘲下自己有幾海納百川

to be fair
你都去玩啦

又唔好咁講佢唉
佢有時對我都幾好嘅

老咗
想搵個人定落嚟
結果咁樣

訓訓下
就玩下你隻手
訓下你隻腳
個頭捱下你個膊
心入面愈來愈刺激

好多野其實預左

一人一個方法氹女性朋友上床

如果佢好多嘢都係第一時間覆我
而唔係藍剔我嘅話
我諗我都冇咁介意

咪撚自欺欺人啦
老咗定咗都要對方都係咁你先有得定
咁樣明顯你搵錯人 時間唔啱
真係矛盾只因深愛著

所以我嘗試 自我defer兩年再挽
然後發現自己老撚咗

各有各玩咪得囉係咁㗎啦痴心情長劍咩

打打下機打飛機

搞到自己cheap撚哂
就係咁d港女咪唔驚你LE D港男囉

記得帶套 d性病斷唔到尾的

挽你老母

*玩

死咗佢啦咁睇唔開

我已經做到好好了
有時可能真係仆街啲仲好

住hall係咁架啦

住hall堅無得避
我當時女朋友都試過一去廁所就撞到隔離房條女既男朋友

唔好話同床打機，攰起上黎同friend同床訓都試過。

friend zone左果幾個其實唔會對佢有性幻想的。

住HALL係咁架啦
怪就怪你同果條友都唔夠出色
你唔夠出色因為你食唔到其他女
果條仔唔夠出色因為佢食唔到你條女
可能分分鐘搞埋未爆你知姐
我識D人係有鋪出軌慾
有女一齊去旅行但又有搵機會落CLUB

簡單嚟講
樓主對自己同條女都無信心姐
完

單獨定有其他人

單

成日打打下 條撚會 壓住佢屎忽

打下打下呀 越打越激 茄輪打埋 最後射精

不推文呀屌你老母

[求下大家] 盡快立即三罷

1月28不封關 1月29不上班

分手啦
間房有十幾二十人ocamp就話姐

飛機都打埋了下個更可愛

玩joystick

老老實實
你信你女朋友無用
個男仔借家意硬上又點算
自己諗

打機姐又唔係打飛機

你實預左打打下moba /食雞 之類 就會好激動緊張 自然就有身體接觸

姣西，介意就飛左佢，忍到就繼續
不過有條仔都同其他仔冇避忌，搏乜心知肚明啦

有咩問題？

換個角度諗，最多都係俾碌尻插入佢個陰道不斷抽插姐
平時返工逼車果陣，都唔知同幾多人擦身而過啦
新年流流，睇開D啦！

咁要睇吓佢有幾愛你啦
真係愛你嘅就乜事都冇㗎啦 如果真係出咗事
咁你哋嘅感情都唔係好深 只要佢愛你就得

你打少左隻字

sorry to hear that

你咁樣姐係唔信我啦？
我同佢只係朋友姐
你咪諗咁多啦
唔通拍拖就要冇異性朋友？
你咪咁守舊啦

一定有
試過同個女仔frd係床用ipad睇戲
第一次都係掂下手仔膊頭仔
第二次睇睇下攬再錫再扑埋
希望唔係樓主條女 我中出左

帽事既

對你好係因為係其他男人身上食夠
見到你又有罪惡感
咪想做番乖乖女友囉

d重度犯人都係咁
會對某D人特別好
因為要拎番一個好人既身分黎安慰自己

你條女雞黎架 仲要唔收錢

點解仲忍到

好青春 好想住呵

護眼post

巴打，頂唔順就搵佢傾下
傾唔掂數既，你自己又頂唔順
咁你知點做啦...
唔係所有女都會咁樣做

講咗喇
佢應承咗我以後會避忌
同friend傾完之後都冇咁乸住乸住了

咁你自己睇路
如果佢性格係拍拖唔識避忌下，都好惡頂
第時出黎社會返工一樣會好多問題。
希望你地可以繼續啦

其實係hall個個都係咁嫁啦

腳碰腳 有野睇就捱埋黎 攬腰 跟住就揸波

啲女都無乜野

好多女係得把口話會
私底下變本加厲仲覺得偷食好爽

買返對西瓜陪住自己啦